Settings:
    AllCorretCommand: ""
    AllWrongCommand: ""
    CorrectSound: "MOB_VILLAGER_YES"
    WrongSound: "MOB_VILLAGER_NO"
    CompleteTitle: "问卷完成"
    CompleteSubTitle: "§d%record%分"
Queries:
    one:
        question: "服务器的英文名字"
        answers: 
          - "ACFKT"
          - "AKFCT"
          - "ACKTK"
        correctIndex: 1
    two:
        question: "居民区的玩法是怎么样的"
        answers:
          - "空岛式的建房子"
          - "空岛式的分封领地的杀敌玩法"
          - "空岛式的互相竞争的小镇玩法"
        correctIndex: 2
    three:
        question: "服务器内用的是什么传送方式"
        answers:
          - "指令"
          - "菜单传送"
          - "npc和传送门"
        correctIndex: 2
    four:
        question: "服务器的主要卖点是什么"
        answers:
          - "RPG玩法"
          - "生存玩法"
          - "红石"
          - "小游戏"
        correctIndex: 1
    five:
        question: "服务器的rpg采用的是什么类型"
        answers:
          - "完全开放式的跑图"
          - "完全主线剧情的路线"
          - "半开放性质的多支线"
        correctIndex: 2
    six:
        question: "服务器的生存玩法是怎么样的"
        answers:
          - "和原版类似的挖矿砍树"
          - "RPG与生存玩法相似"
          - "生存和rpg交易流通"
        correctIndex: 1
    seven:
        question: "服务器团体的最重要的两个部门"
        answers:
          - "插件部门和主机"
          - "建筑队和QQ群"
          - "美工与宣传"
        correctIndex: 1
    eight:
        question: "服务器谁管事"
        answers:
          - "群主"
          - "老王"
          - "团队票决"
          - "谁看到给谁管"
        correctIndex: 3
    nine:
        question: "服务器做成这样为了什么"
        answers:
          - "想开成传奇霸业"
          - "一时头脑发热"
          - "想做一个令人开心的服务器"
        correctIndex: 1
    ten:
        question: "说说你对服务器的评价"
        answers:
          - "非常喜欢"
          - "凑热闹"
          - "挺一般"
          - "非常不喜欢"
        correctIndex: 0
    